市民水深火熱，但政府堅持不肯將一萬蚊分拆撥款

好多基層都失業 減人工，酒吧 飲食 戲院收晒皮
等緊一萬蚊救命
但林鄭要綁住警察擴充撥款，派錢繼續留係預算案捆綁

之前香港市民走去笑英國，而家英國都識封城幾個星期，期間派錢或者代出糧補貼市民
但香港政府剩係識叫你停工，理得你死
迫議員支持預算案
林鄭幾時中肺炎死

唔肯分拆 咪好似抗疫基金咁投贊成囉on9
咁都要開post講

之後時事台就會見到一堆post
「泛民贊成警隊撥款」
一唱一和又排拗

之前有冇post話泛民支持派錢俾藍店？

泛民投完贊成你係咪9月唔投泛民？唔係呀嘛on9
泛民做乜柒咪照含
開哩D post有咩意義？

Peter 攞料就係一個例子
支持預算案俾佢地屌
唔支持預算案就俾基層屌

我屌咩？
我屌你班撚樣 泛民點投你地都係含撚呀
明明點都含 咁都要開post討論

係咪時事台有堆咁嘅post泛民就輸呀？唔撚係呀嘛
你哩D文宣又入唔到屋 淨係喺連登自high

政府唔肯分拆有咩後果？咪通過左幾萬黃絲豬上Facebook派下嬲嬲 泛民出黎話係民主派最黑暗嘅一日
對政府就完全冇威脅
做咩人地要聽你講要分拆？

幫你推下post先